{
    "Feedback": "피드백",
    "Local server not found": "로컬 서버를 찾을 수 없습니다",
    "Local server not found, unable to get quota reference": "로컬 서버를 찾을 수 없어 할당량 참조를 가져올 수 없습니다",
    "Server process found but no listening port detected": "서버 프로세스를 찾았으나 수신 포트가 감지되지 않았습니다",
    "Handshake with server failed (CSRF check failed)": "서버와의 핸드셰이크 실패 (CSRF 확인 실패)",
    "Please ensure you are logged into Antigravity IDE (Authentication failed).": "Antigravity IDE에 로그인되어 있는지 확인하세요 (인증 실패).",
    "Server data parsing error detected, some features limited": "서버 데이터 파싱 오류 감지됨, 일부 기능이 제한됩니다",
    "Diagnostic System Information (Auto-generated)": "진단 시스템 정보 (자동 생성됨)",
    "Extension Version": "확장 프로그램 버전",
    "Operating System": "운영 체제",
    "Error Code": "오류 코드",
    "Candidate Process Count": "후보 프로세스 수",
    "Parsing Details": "파싱 세부 정보",
    "**Problem Description**\n(Please briefly describe the situation under which this problem occurred, e.g., did you just upgrade the IDE?)\n\n---": "**문제 설명**\n(이 문제가 발생한 상황을 간략하게 설명해 주세요. 예: 방금 IDE를 업그레이드하셨나요?)\n\n---",
    "Report Issue": "문제 신고",
    "Project Home": "프로젝트 홈",
    "Restart Service": "서비스 재시작",
    "Reset Status": "상태 초기화",
    "Running Connectivity Diagnostics...": "연결 진단 실행 중...",
    "✅ Success: Connection established on port {0} (CSRF: {1})": "✅ 성공: 포트 {0}에서 연결이 설정되었습니다 (CSRF: {1})",
    "No server process found.": "서버 프로세스를 찾을 수 없습니다.",
    "Multiple servers found but none belong to this IDE instance.": "여러 서버가 감지되었지만 이 IDE 인스턴스에 속하는 서버가 없습니다.",
    "Process found but no listening port detected.": "프로세스를 찾았지만 수신 포트가 감지되지 않았습니다.",
    "Handshake failed (possible login issue).": "핸드셰이크 실패 (로그인 문제 가능성).",
    "Detection failed": "감지 실패",
    "Found {0} candidates. Duration: {1}s.": "{0}개의 후보를 찾았습니다. 소요 시간: {1}초.",
    "Show Details": "세부 정보 표시",
    "Run Diagnostics": "진단 실행",
    "Auto-clean completed. Before: {0}, After: {1}.": "자동 정리가 완료되었습니다. 정리 전: {0}, 정리 후: {1}.",
    "View": "보기",
    "Settings": "설정",
    "Cache size ({0}) exceeds threshold.": "캐시 크기 ({0})가 임계값을 초과했습니다."
}